- Añadido soporte para Android 8 y superior
- Añadidos "&lt;" y "&gt;" a los carácteres adicionales de la tecla ","
- Añadidos pantallazos para F-Droid
- Cambiado README y descripción metadata para F-Droid